啤梨哥：你支那人黎架咋

14：18

比連燈仔更似連燈仔

但佢俾cctai話係分化撚

唔投泛民就係分化

啤梨讀新聞 情緒發洩 好少預測

無嘢做聽下係幾開心
唔駛認真聽

蓋清ok靚仔

cctai亨利都當黃洋達啦

講得啱 巴基躝癱真係賤種嚟 走去奶支